# IT2G KIS Inventory

Модуль корпаративной информационной системы. Предназначен для учета товарно-материальных ценностей.

### Features

  - Учет ТМЦ
  - Состояние ТМЦ (на складе, в ремонте, работает ...)
  - Местонахождение (Кемеровский офис / Этаж 5 / Кабинет 505 / В правом углу)

### Технологии

* [Java 8] - Java :)
* [Spring Boot] - Надстройка над Spring для быстрого старта и простого конфигурирования проекта
* [Liquibase] - Мы используем систему миграции данных. А вы?)
* [PostgreSQL] - А также одну из самых популярных БД.
* [H2] - Тесты мы умеем запускать в памяти, а если нужно то и поднять все приложение.
* [Lombok] - Не любите писать кучу никому не нужного кода? Мы тоже...
* [Git] - И конечно мы используем самую популярную систему контроля версий

### Development

Хотите попробовать свои силы в разработке? Отлично!

Все что для этого требуется:

Скачайте и установите [Git]:
```sh
$ Ок Google: Как установить Git)
```

Скачать репозиторий проекта:
```sh
$ git clone https://<yourlogin>@bitbucket.org/it2g/it2g-java.git kis-inventory
```

Создайте для себя отдельную ветку (ветку желательно называть своим логином или по номеру зачи):
```sh
$ git checkout -b <branchname>
```
Готово! Можно начинать)

#### Коммиты

Все слияния делаются через merge. Мы не используем rebase!

Все слияния должны делаться с опцией --no-ff
```sh
$ git merge feature-123 --no-ff -m '...'
```
>Для [SourceTree]: Инструменты -> Настройика -> Git -> Не делать перемотку вперед при слиянии!

Основная ветка для работы с проектом - **Dev**. Все разработка ведется в ней, все новые фичи так-же вливаются в нее.

Влить свои изменения можно только через **pull request**.

License
----

???

**IT2G Software**

[//]:#  

   [Java 8]: <http://lurkmore.to/Java>
   [Spring Boot]: <https://projects.spring.io/spring-boot/>
   [Liquibase]: <http://www.liquibase.org/>
   [PostgreSQL]: <https://www.postgresql.org/>
   [H2]: <http://www.h2database.com/>
   [Lombok]: <https://projectlombok.org/>
   [Git]: <https://git-scm.com/>
